【淺層地震】日本島根6.1級地震 3傷建築物受損

香港樓市已死亡 !

日本西部島根縣周一凌晨發生6.1級淺層地震，3人受輕傷，建築物與道路受損，另有部份家庭停水停電。當局警告，未來幾天可能仍有強震。

日本氣象廳表示，這宗地震當地凌晨1時23分發生，震源深度12公里。美國地質調查所（USGS）錄得強度5.7級。震央在廣島市以北96公里，本州西部都可感受到搖晃。
共同社報道，有3人受到輕傷，約100戶家庭停水、50戶家庭停電，又說也有一些建築與道路受損。
附近的島根核能發電廠沒有出現問題。